有咩慘得過條女中意睇完唔覆

次次問佢做咩藍剔我
一係分左心一係趕住做第二啲野
但係過一陣又可以上wts覆第二個

可以點

姐係你唔重要 完
唔該你早啲自動收皮

扑緊嘢點覆msg?

係唔鐘意覆你，你搞清楚好d

但講電話又好撚熱情

我都覺
次次都上線覆其他人

一撚樣
所以已經死心

心照啦

條女? 你肯定佢係你條女?

EX就係咁
之後比我發然佢同另一個Flirting
正臭雞

樓主好少朋友？

你自己都知個答案啦

你仲好意思問人做乜藍剔你 畫公仔洗唔洗畫出腸呀

其實對方成日已讀不回，巴打你可以做好準備。

算數把啦

收皮囉可以點

藍tick都唔俾你 直接覆完第二個再offline

因為無得唔應你 要扮熱情

好在果時溝唔到呢類女 慘過食屎